人工調查

早排見到有人貼過
關於人工調查網
係講人工幾多 對比番出邊市價
有無巴打有link

同求

有冇ching解答我

成撚日D仆街叫人填完form 就消失

之前填過係得依個叫有d result 睇下

依條友就完全無左影